願榮光歸香可以出英文版嗎？

如題，跟手放埋去外國反應應該幾好

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

唔係一直都有既咩

七劍巴話就出英文版mv

銅鑼灣行街睇戲食飯一條龍，黑警唔係唔比掛？

正

《願榮光歸香港》英文歌詞 "Glory be to Thee, Hong Kong"

用呢首詞

sor，未聽過，可以post link嗎？

謝謝🙇